有bachelor讀東大職業治療可唔可以兩年畢業

唔想做一世engine狗

好撚爽，低分廢物逗幾皮人工

人地都唔敢請你啦兩年